禮拜一開始ViuTV啲劇線真係贏晒tvb

鄧萃雯陳錦鴻鄭少秋陶大宇廖啟智
唯一唔好係得半個鐘唔夠喉

間間茶餐廳部部電視機都長開播住ViuTV

幾點

半個鐘都還好
佢前後播歌加廣告食食埋埋得廿二分鐘

老牌無忌打大陸無忌